一人一條睇幾多次都笑得出既片

戒唔甩
得閒就拎黎睇下

個肥仔同拍片個fd絕撚左交未

屌 估唔到笑點係到

?